轉用5G要唔要轉sim卡？

用緊八達通sim
應該唔會再有

唔洗
5G係由系統經現有4G SIM卡認證資訊決定係咪可以reg 5G NSA訊號,
將來5G SA都可以透過系統自動更新SIM卡data嚟support

thx

不過你張SIM係咪上台既先

因為儲值卡間間都唔同方式處理,例如支移隔一段時期就會自動開,CSL就要再換張已開5G既SIM卡,其他甚至有機會直情唔開逼你上台

1010 呀，佢已經無八達通sim儲貨
所以唔想轉

咁真係要好好珍惜
我喺之前八達通Sim派通街時期唔係CSL,到可以上1010就同我講已經無貨

上次我拎果時佢話係最後一張，搵左好多間都已經無貨

csl轉1010 5G都唔洗轉sim
只係張卡會照認左係csl

我csl轉1010要轉sim卡
舊果張都係八達通sim

唉後悔果陣冇攞Sim

本身係45400卡就理論上可以唔洗轉,
但若果係45419卡(sunday->pccwmobile->舊華為3g網csl)就一定要轉

打電話叫佢留啦

首先你要有一部support 5G既機

有得留咩，我得七仔果張

緊係有啦，如果你係sales上台，講明要佢搵貨比你就得
之前聽佢講唔係完全無，係唔逼鳩佢唔會有
我估係張張都扮最後一張咁比人

準備換

換埋samsung 機咪有smart octopus囉

s2後已經發左誓唔柒用三叔

為咗個八達通交會費值得咩

八達通sim只需要放係sim1 slot就可以用到八達通功能，之後off咗sim1都用得。

我無用csl幾年，都繼續用佢張八達通sim，完全無問題。

一樣嘟到同增值到？ 轉咗台同轉用咗smart octopus之後都冇用過張卡

應該話可唔可以好似smart octopus咁經oepay過數增值落張Sim

我轉用過幾個品牌嘅雙sim手機都得，所有功能正常，八達通app轉錢入nfc-sim無問題。係oneplus手機唔得，激死。

肯定得，我用咗幾年，都係放sim1再off咗佢。入完sim最好reboot一次。